突發！日宣布調降疫情警示等級 入境不須接受採檢

外交部今天表示，日本政府今天宣布，對我國疫情警示等級由3級調降為2級，往後國人赴日本無須提交PCR陰性證明，入境後也不必接受採檢。

挖喜逮丸郎!!!

台灣？

黨安法